【注意 有關尋日 IFC 企跳】

From my friend

【注意 有關尋日 IFC 企跳】
尋日 JJ 件事，好多人攞黎發酵，鬧西環谷又有，鬧泛民又有，鬧 JJ 本人都有。

我尋日係親身喺 IFC 同 JJ 傾，我寫包單唔係假。在場幾個手足包括我都係新入西谷，大家都唔係西環人。幾個手足都係火速仆去中環。議員係經我教會弟兄手機聯絡我，係我確認佢係事主，當時我地已經離開現場。

我係前撒馬利亞會義工，係 training team 嘅，我敢講，冇一個既定嘅自殺模式，有人唔講就死左，有人講好多次先夠勇氣去死，個個人性格唔同、想法唔同，因為一啲人好聰明嘅想法去否定事主，會係二次傷害，直頭係推佢去死。

我本身都唔鐘意泛民，我教會朋友都可以做證，我仔出世前，71行過街站必定會鬧，係帶住個仔我先忍口。楊岳橋係同我本人確認嘅，所有多餘問題私隱問題佢完全冇問到，只係確認我點知佢係事主，情緒穩唔穩定，係唔係安全。佢地幫手擋 press 同警察，盡力保護事主。

陪佢上的士嘅，唔係議員，唔係社工，唔知邊啲人亂咁作。我同另一個新相識嘅手足陪佢走嘅。

至於點解冇相都知係佢，如果閣下在場見到佢嘅神情同身體語言，唔洗見樣都知。其實喺金鐘我已經留意到佢，教會弟兄可以做證，係我唔敢去問，跟甩左。

泛民係抵鬧，但唔係乜都上綱上線，咁同藍絲冇分別。

我有名有姓真身出 post，有咩想知直接 PM 我。講得我一定講。

麻煩各位，如果見到有人攞黎玩，盡可能講幾句公道說話，可以嘅通知我一聲。生命攸關。

我無野講

推

我冇野講

推上去

我冇野講

老老實實
佢咁樣做真係搞到好多人好反感
但點都好救返條生命
我唔知佢點諗
但下次真係唔好

我無野講 我要見律師

仲記得果幾張圖D口吻
呢D人唔死都冇用

辛苦晒手足

屌你老母食屎啦 累人累物
係死就拿拿淋啦 係咁上fb打卡刷存在感

辛苦晒你

仲有，如果識得下面呢個post嘅主人同佢單聲，個post留唔到言。

人命黎的！

辛苦你 多謝你！

辛苦晒

推

俾啲同理心得唔得